一人一句有聲歌詞

不想放大只想放大被放大

我要我嘅肚仔……

酒店？trivago

今天我

如果

邊句歌詞係冇聲?

難度

Yee

混亂中岀變身

咁就要切柒煲湯，煲湯，煲湯嚟餵狗